唔贊成以武制暴既 請你立即上前線用肉體為手足擋對方攻擊

去到依刻仲講乜影響國際支持?

你係咪認為手足被對家襲擊時，選擇唔反抗就可以用受傷換取到民主? 你咁樣只係食緊人血饅頭咋！

請你地認清現實，呢一刻藍絲全部係恐怖主義支持者，佢地係潛在既恐怖分子。另一方面，政府同警方有差別地執法，瘋狂拘捕平民，並無視恐怖主義支持者犯罪。

喺外國，支持及宣揚恐怖主義係極為嚴重既罪行。我唔明點解你地可以當一班支持白衫恐怖分子既藍絲列作普通既反對者。

如果依刻你仲認為以武制暴係錯，請你下次為前線擋對家(不論警察或藍絲）既武裝攻擊，否則倘若有手足因此受傷，你就係幫凶，係食緊人血饅頭！！！

死左膠食人血饅頭！！！

用愛去感化 郁手既藍屍
總有一日藍屍會醒覺

喺屋企祈禱算啦
祈禱祈一年左右 就有民主架啦

唱今天我更有感化作用

順便推下post希望推到1001會有民主

贊成
個班畜生係恐怖主義支持者 已經唔係藍屍咁簡單

同意

不如叫人舉高雙手俾人打
咁鐘意鬧前線做阻膠
警察射橡膠子彈唔見你擋
藍絲廢老斬手足唔見你擋
淨係識做冷氣阻膠
偽善撚

成日話失去外國支持點點點
大佬你喺美國一邊舉住支持ISIS 一邊拎住支槍 唔理你真假 美國平民見到已經會選擇開槍殺你啦
都唔明左膠諗乜

唔好混淆視聽
你講既野係無差別攻擊返藍絲
無論佢地有冇intention或者就作出攻擊性行為都好
對有攻擊性既藍絲黑社會出手，已經可以對冇攻擊性既有震懾作用
自衛還擊，以武達義

再講多次
藍絲就係恐怖主義支持者
喺佢未拎武器出黎之前，佢都已經有潛在攻擊人既動機。
如果你用左膠方式去同佢爭執，永遠就係我地俾對家打傷先，然後手足都未有共識去反擊既時候，佢已經走咗

咁你洗唔洗組返隊洗太平地隊？
去重藍地區到洗樓，捉晒d人黎打左先？

唔好打怪物既同時，令自己都變成怪物

老閃認同

你講乜撚呀
對家拆牆性質如同恐怖主義者挑釁平民
手足係反恐 唔係怪物

係唔係應該要主動打曬所有藍絲？只要一認定係藍絲，就要打，樓主係想咁做？

我2萬%支持自衛制暴
但必須同時發動文宣攻勢
應該將721一身血，隻眼，隻腳、岳
全部放埋一齊
直線抽擊黑警無能需要市民自衛

國際線輸輸地唔係因為我地自衛
而係因為國際文宣唔夠
國際少人知點解撤回但因為仲有4樣未爭取到所以唔停
國際少人知警暴而執法不公所以唔停
國際少人知黑警831新屋嶺強姦殺人棄屍
國際少人知何妖請福建幫而警閩合作傷害市民所以我地要自衛
國際支持，搞好文宣就會有

支持
醒起琴日比人屌話咩呢場抗爭唔係淨係得一班人
所以我希望佢地可以企出嚟 行前少少 幫幫手擋下刀食下棍

弱智 再放任你班仆班護住班怪物 搞到前線不斷受傷嘅話 我哋就真係變咗做怪物喇

其實而家仲有人會比連登po分化到咩？

全世界都轉左去睇channel

而家連登有成70%係分化撚/風向撚/散水撚/fakenews撚

如果係 又有乜野問題?
你未試過整整下連儂牆無啦啦俾人行埋黎死亡恐嚇就收聲啦 嗰班已經無撚咗人性

以武制暴